問買歌

除咗amazon 之外 仲有咩嘢網站係都有買日本歌同時係要有正版授權

Mora, e-onkyo